胡官票俾晒薯片都唔夠贏，界票論收埋皮

如果今日得鄭曾兩個選都係大炒格局，葉劉仲咁恨入閘做乜鳩，為啖氣？

之前老屈胡官界薯片個D垃圾去晒邊?死晒????